{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104031",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미카"
    },
    "text": "ミカ (미카)\\n\nソウル江南区新沙洞583-3105号\\n\n和食-豚カツ専門 , 12:00 ~ 02:00 , 年中無休 , 40席/部屋:部屋なし , 狎鴎亭駅の美味しい店「ミカ」を紹介する。 狎鴎亭駅の近くにある和食レストラン「ミカ」では、様々なトンカツや丼、日本のビールに接することができ、昼にはトンカツ定食などの食事を販売し、夜には居酒屋で様々な酒類やおつまみを提供している。 「ミカ」は居心地の良い素朴な日本の家庭のインテリアのため、リラックスした雰囲気で食事や飲み会が楽しめるので、狎鴎亭駅でおいしい和食ランチを食べたい方や、夕食居酒屋で楽しい集まりをしたい方におすすめだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ミカはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ミカでは、豚カツや丼などの和食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミカの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミカは12時から深夜2時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミカは休業日はありますか？",
            "answer": "ミカは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ミカの席数は何席ですか？",
            "answer": "ミカには40席あります。"
        },
        {
            "question": "ミカには個室はありますか？",
            "answer": "ミカには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ミカはどの駅から近いですか？",
            "answer": "ミカは狎鴎亭駅から近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ミカはランチメニューを提供していますか？",
            "answer": "はい、ミカでは昼にはトンカツ定食などのランチメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミカでは何種類のビールが提供されていますか？",
            "answer": "ミカでは様々な日本のビールが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ミカでは夜に何を提供していますか？",
            "answer": "ミカでは夜には居酒屋で様々な酒類やおつまみを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミカの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ミカは居心地の良い素朴な日本の家庭の雰囲気で、リラックスした食事や飲み会が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ミカはどのような人におすすめですか？",
            "answer": "ミカは狎鴎亭駅で美味しい和食ランチを食べたい方や、夕食居酒屋で楽しい集まりをしたい方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 339
    }
}